其實而家好少人化妝會咁好。

個個唔係化到成個馬騮屎忽咁就係學埋咩abc 咁化。 真係學下佢化得自然d 幾好。讚

個個唔係化到成個馬騮屎忽咁就係學埋咩abc 咁化。 真係學下佢化得自然d 幾好。讚 [/quote]

有無化都好撚豬
好似淡妝欣宜

推一次post有幾錢？

唔小心咁多幾次姐。 你係咪請人？ 係嘅話， 預埋我

放上連登宣傳，唔識死 仲要女人